請大家珍惜另一半

唔好好似我咁失去左先後悔

有咩好後悔？

ok thx

好想同佢講我會改 可唔可以番黎我身邊

咁咪去講囉...

我好愛佢

通常話改嗰啲都改唔到

因為嗰啲係「習慣」嚟

永遠都失去先識改 先知對方有幾好
先知道當初應該捉緊佢
如果一早識諗 應該大家都好幸福